宜家邊部2080薄身laptop17"最好

薄身=MAX-Q
GX701